Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 307 聽日唔撚係現貨我切

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

動物節限定Q&A BY 姜明玉 巴打 UPDATED BY 無字

Q：比訂定比full呀？幾多訂呀？

A：比訂 (from 玩ht要做二等公民)

Q：揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？

A：唔可以 封email O左既product都要訂曬

Q：係咪4點前入隊定要排到呀？

A：你係果段時段內入到條隊比職員掃埋code就可以

Q：上午單 夜晚先去得唔得呀？

A：緊係唔得 如果唔係人地分派時段黎做咩

Q：錯名錯生日有無得訂呀？

A：睇情況 睇下個職員比唔比你訂

睇下你錯得嚴唔嚴重 年年都唔同標準

有巴打問左錯一個digit可以 名同姓調轉都OK

Q：X點入場要排幾耐呀？

A：太多因素唔會知

上年首日壞機就排幾粒鐘先訂到/買到現貨(?)

Q：幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？

A：答唔到你

Q：排現貨先定訂先呀？

A：好多人都排左現貨先 自己揀排咩先

Q：VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？

A：VIP係另外一個入口入，同現場買飛嗰啲一樣

10:15開始 首日頭500入完之後就到普通持票人

VIP未必快過最頭個班普通持票，不過唔使場外排餐死咁解

Q：可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？

A：睇個條款係應該可以自己訂+幫1個人授權訂 唔洗重新排隊

Q：收唔收cash/master/visa/unionpay？

A：收visa/master/eps/cash

Q：有無得會場walkin呀?

A：無 訂1:4/1:6(會場五寶)都要預先網上登記先得

Q：有咩1:4 1:6現貨呀？

A：暫時知道既只有100隻Neon tech iron man同scarlet spider現貨 但應該會比頭籌人士掃曬 所以唔洗諗有無得買

On My Way!
HOA我黎喇！

各位早晨

lm

Lm

唔知個位巴打想切啲咩呢

Live 隊尾

morning

動漫個陣怕推得太快Mon唔切post 我會開定308先

其實咁早到的清，真係分分鐘普通快過VIP，的諗住10點左右到先買VIP

其實派左27比我，但一早比屋企人嘈醒訓唔返出緊黎

好彩搭咗頭班車

有冇人知而家普通人條隊頭係邊個位 想知前面多唔多人

10點開始放普通飛
放到10:15先放vip
得15分鐘啫
唔會好多人既

咁癲咩

你拎vip飛當然直穿唔洗排
琴晚巴打影左個條vip路
年年都係咁
除非今年撚人

前面郁緊

出緊來 但想問下vip要去邊排？都要去鷹君？咁咪同普通人撈埋晒一堆

大家咁早到係為訂貨定咩

Cosbaby

掃cosbaby落鑊
好似係

隊尾到Pret A Manger

快掃完cosbaby排訂

recap

訂貨啦當然 訂貨同現貨係分開排兩條 所以同希慎果個玩法唔一樣 上年有VIP都2個鐘啦排

早到嗰啲真係唔需要買VIP

咁我瞓多陣先
大家加油

手殘
開staff開工了

建議新回血型玩家唔好去訂，棄單保平安，坐艇坐到2036

兩手準備啫
買vip飛
我就唔撚信排普通隊唔比入

今年現貨會有咩呢，記得舊年有mark v同1/4 43
個個狗衝買43即放無人要

到時執生啦巴打

到

開埋#308rdj巴驚掛住排隊唔得閒開post?

deluxe 蜘蛛越睇越靚，個價估唔到咁賤

信唔信有實單之後好快升

好多細蚊無錢又要all in

原來入面都咁多人

呢堆又係排緊咩架媽好亂呀

頭籌

搭緊車遲咗半個鐘醒

應該係之前旺角個1百人

D蝻開始入緊去

熱到仆街

500人

好焗

排排下急屎點算

冇帶尿片？

排隊唔帶尿片
新手？

500籌會唔會已經搶哂cosbaby

Vip去邊到排/等
定係應該去食早餐再返等直入

好似話金紫荊到入

坦白講我都覺得個訂價貴佐啲，估唔到開咁大

淨係想買mini mark1-7

動漫節除左HOT TOYS我真係諗唔到有咩原因要咁早到有既可能有人搶下電視機或者冰火版真天魔透明人偶

即刻上去睇下先

其實sony部電視唔差

頭500個 識買一定係買真天魔

Cosbaby應該無咁小現貨掛

有無巴打到左？
係咪都係同一條隊 VIP 頭籌

而家港漫係咪仲有好多Fans, 以前動漫節好多人去買刀刀劍劍

輕鬆唔知醒

屌宜家先醒

可能有平既PS4

而家先喺大西北出發

痴線岩岩個frd打黎同我im 落訂要1500
1比4gg仔要2000訂wtf

唔知我對面影

希望下午小啲人 1個鐘入到場

唔係預左啦咩

頭先見到你影相相

vip要行入去，近1A就係

Ching都係vip?
入左去？

排300幾都覺得多人

都係個頭入？

諗緊剩係想買85反應爐 係咪唔洗咁早去

用$2040+排幾個鐘去賺$50，簡直係天才

我on居居排緊 係咪出翻黎應該

入到了
由金紫荊個邊入

[
應該依到

有冇巴打可以影個位置，第一次買VIP 同去動漫，唔知點去 ， 祝好心巴買到心頭好，唔該你

第一次去動漫!!
幾歲ar

23

Thanks

同一條

賤民隊好多VIP撚
全部中伏

門口啲人好撚臭

啲人寧願信保安
尋晚已經講到明邊度入

已經入咗去涼冷氣

你地好快手，我先岩岩出門

差少少

塞梗車

我係你附近

好後悔無買vip

屌 見到條隊已經唔想排

冇neontech冇燈箱

買VIP但係信咗保安排賤民仲慘

賤民隊龍尾

可能要星6

我毒毒VIP，新手仔，自己一個，有幸既巴絲say個hi,唔想咁孤魂

hi

乜9都無
依家先講
屌9佢老母

想問買左vip係咪唔洗同平民排隊 直入會展排vip隊？

VIP=冷氣pass

係 直入去到1b show比實q睇

係咪暴走鞋啲朋友附近

好熱呀

多謝你

屌佢老母
個fd 琴晚出左去排

我都仲係金鐘

嗚呀，求下你，我只係想要個無人機

我係太子

你自貼先我再黎同你say hi

個百幾蚊真係唔慳得

今年唔年有咩L文現貨

Cosbaby基本上好難買到，俾頭批掃晒，遲小小都唔洗再去排

仆街我附近坐咗個癲既
唔會喺手足掛

1E位揮手

頭先有無聽到有個人好大聲講日文

上連登出post推人送頭

下 無哂？

粉紅衫肥仔？

有幾個動漫毒男

好得人驚唔夠膽坐太埋

侯活：送唔切貨，sorry

我剩係諗住買cosbaby 都嚟排隊 點知

屌真係佢？佢打尖嫁 我6點半到 佢8點到 突然發現前過我

見到你

謝巴打

d on9 首日單都原價放

你同佢癲埋一份

VIP飛 排緊入邊

有冇巴打報告下街隊情況

應該直入就得

匆相認

有冇行神秘通道既巴打
係咪會等500個頭籌入哂先排
定唔撚理混水摸魚混入去排

不過張圖真係唔多清晰
我都研究左陣

原子又衝出黎

屌 我聽日重諗住十點幾先排平民 會唔會死

依家去緊 vip 咩環境

多謝各位巴打提醒 我入左去啦

大戶又賺

Vip?

仆街啦 遲咗起身 一點仲要返工 大撚鑊

賤民冷氣位

VIP入面涼住冷氣排 仲要冇人潮管制 好快入到去放心啦

一係射波一係time off算la

Howard 又當大家狗咁撚

Vip 怕都要出面熱

屌佢老母猴活！請晒假早起身來排想買cosbaby
你而家同我講乜柒都無
你唔好下年動漫節先講？

入去圍9佢個檔！！！

第一年排動漫節hot toys
訂貨條隊洗唔洗排三四個鐘

包圍hottoys

可能唔止

冇死機嘅話
唔使

口裡說不，身體卻很誠實，夠膽唔好買hottoys, 我唔撚信。

上年1015 VIP隊入場 排到點半

行動升級

次日上午籌會唔會好少少

普通條隊排到入境署未？

點知佢幾時死機

嬲撚到仆街
咁樣玩客唔係唔嘈佢圍佢呀

唔好嚇鳩我啦 聽日朝早 望兩個鐘內收工

求佢唔好死機

好人一生平安

啱啱入去排vip果陣見到猴活

叫班排隊黨走la冇野買

屌9佢啦！

咁佢撚完我地未

佢又衰左d既 無cosbaby俾人買 希望晏就會返到貨

首日應該更加快排完 唉

唔知連續三年排頭位既莫先生仲有冇排

又可以見到反智轉身了

同冇cosbaby賣有咩分別

反智轉身身

代訂小朋友末日

mon mon 下post話咁快仲有半個鐘

當年排rescue都係靠mon post等到點幾

帶頭話圍個班
係咪班小學雞代購

咁細個就開始俾候活撚

諗起都覺得辛苦

屌唔見飛比俾保安拉走嗰下好笑笑

rescue都唔係好耐以前姐

又撚狗

嗰次好似已經係最後一次排十幾廿層後樓梯

又臭又焗既後樓梯 我都排左個半鍾

same
同迷你燈箱都好想要

想問下拎住5次vip,可唔可以帶埋無飛既fd行vip通道,去到入口時蓋完一次印比佢再蓋多個?
中途有無保安check飛

又要拎風扇又要拎尿袋

我對上係排endgame個堆一次過訂

現場咩環境，啱啱上車

德政

有啲唔夠錢已經收曬人按金，無貨是唔是要倒賠

唔得，都幾肯定

next year baby

開幕典禮vip證排邊？

班小學雞仲唔潛水咩

27號去燈箱、Morgan同85 reactor唔知會唔會仲有貨/返貨呢

現貨放棄左，直接去訂野

今日fb應該好精彩

一撚樣排vip

燈箱仔

切勿相認。

學代購鋪，訂唔到，俾番錢人地，自己就蝕左入場交通同時間

仆街了
fb.啲單又開始加價
無咩見原價

可能你嗰日先有貨呢

利申排緊vip

買唔到咪等RB/SB番貨

可能已經潛咗水

班小學雞 收曬人訂
話怕放飛機
兒家自己真係飛機了

到時啲單升返 啲聲稱原價嗰啲就會飛機嫁喇

一定唔得

彈出彈入

人少少閘內閘外交收，再去入口入，明？

唔係1B門口條隊咩

真係痴線琴晚唔撚講

都唔知憑咩收人訂 FB Y拍 旋拍啲友仔叫人比訂就屌佢老母

屌你啦猴活陳！尋晚set場果陣會唔撚知？
你條jer就出唔切無貨賣

唔好呀約左個30號收佢全套+1000

套1-7子唔知可以炒到幾錢
尋日聽啲代購小朋友講有人出2100$揾佢代購

FB交易邊有信用可言 END GAME呢期太多飛機友

憑咩?憑佢地銀包無錢

咁如果我已在會場,佢搵方法入到1b係咪可以比證佢自己入

原價喎

30號嘅話就係賣家驚放唔出啦 定啲嚟 除非啲單爆升啦

灣仔站好多人

係巴打後面

CHECK下佢FB個PROFILE睇下係咪學生樣，係你預定......

有人俾錢佢哋嗰下好笑

vip係1b

屌你
HT個腦裝屎？
同無圖開po有咩分別
不如做展覽比人純打卡算啦屌你老母

飛機硬，個價上緊，原價放既人仲會咁有道德

候活：各位 開工撚狗了

最想要果隻收唔到email

屌9佢喇 當我地狗咁撚

9分鐘搖撚準備

你句野改個字就可以應用所有野到
為左戰損im去排會唔會太蠢 擺設野真係好快唔要

準備出門口

IP 已見 +200

唔好相認 唔該

係咪可以新標題

仲唔狗衝？

咁巴打 我排得岩唔岩？

為左_ _排隊會唔會太蠢 擺設野好快唔要

309 為左hottoys去排會唔會太蠢 擺設野真係好快唔要

平民隊真係撚狗
上面成千人

條友話要多樣先得....有巴打放左原價vp 比我

最後排 左邊個個 More

你都未開閘 係咁上下啦

係鷹君中心打緊幾個蛇餅

難民

Vip唔係隔離有條隊排緊咩
一堆人拎Vip企係1B門口

出面排到鷹君

排到去呢邊

搖撚準備

門口好似係隊尾
我排緊

1E 等緊開閘

好彩我430先要入場
依家入去真陰公

430入去等20樓訂啦

行去灣仔碼頭個天橋之後轉圈

平民多人到

20樓有冇得訂CosBaby？

條隊郁了

應該好似上次咁最後2日先補

頭籌衝緊

等睇孤仔開訂

唔知入到去仲要排幾耐

睇post咪知

自己追返上兩三個post啦

最驚班on9保安放撚左班門口狗入去先

首日gg原價單已經收唔到了..

申手黨無處不在

尋日個d都分分鐘飛機啦老老豆豆

信人放比你果啲好笑

貼錢個d肯定飛機

排到咁仲原價就真係on9

等多排就變返原價架啦

排現貨啲人多到

過埋今日又變返原價

現貨同訂野係咪分開隊？

係

現貨排撚到仆街

佢地都冇得簡架啦 點都要訂左先

其實佢地可以揀唔訂
再去訂番普通版Im，反正又賺唔到幾多
倒不如唔好阻住想玩嘅玩家排

現貨街頭排到街尾

相差幾個層次拎黎比

2點到灣仔建唔建議收定張vip

上下午單各一張,諗住1點先入去排

我都想
聽日朝早 諗緊買唔買定vip

一入門口
行到尾

嘩 屌，條現貨排長撚到

4-7應該無咁顛掛

唔怪得d保安叫唔好跑
去到ht再行返轉頭

又話無野買

CLS 呢條隊要排幾耐

會唔會好多人搞錯現貨同訂貨隊

放棄啦，咁多人
入到去都無野買

Ht條現貨隊已經穿過左成個場

見到咁仲排, 班人唔驚去到乜都無哂咩

比上年嚇親, 一路MON緊D時間要點預
唔想排2次

你係咪已經有拎VIP入場？

上半單
十二點食啲野先入去排

班傻仔要唔要都禁一街蟹貨
抵死

果條女職員講話係訂貨（條隊）

無分別 普通都入曬

唔好飲咁多野

我都係訂 都俾人水左黎掛 堅定流

咩撚都冇

排咁長龍買cosbaby？得罪講句，是否弱能？

係 要斷水

鷹君》華潤》鷹君》

Same

留名睇又比人炎上安排差 無貨賣

屌你老味多人到

點解冇85現貨

排vip仲要比人老點 你老母

我都差啲中伏
好彩有問
侯活應該搵幾個人攞住隊尾牌

候活：理得你vip定咩，照撚

竟然冇隊尾牌

其實而家訂貨喺邊

點撚解做左咁多年連隊尾牌都可以冇

好on9 個安排好差

有無渣住賤民飛 仲未入到場既巴打

拎vip 9衝發現隊尾係另一方向 呆撚左

媽 望到今日都灰 排餐死 唔想排咁耐

我都係

佢有訂貨隊 現貨隊 兩個牌
但放龍頭

聽朝訂冇vip係咪應該9點去排定好啲 想早啲訂完早啲走

咪撚就係 有條仔問佢乜鳩佢都話唔知

訂cosbaby

有呀

加一
仲要你一路行過去另一邊已經無限普通飛插咗入去
兜咗成個會場

9點會唔會太晏

佢隊尾個增長速度起碼幾何級
啲staff追唔切唔好怪佢地啦

目測有300係我前面 點買

依家排到去邊到

我淨係睇到1條隊

訂貨排左邊
買嘢排右邊

頭100

企係門口果個嘛 屌佢老母閪

有無龍頭巴打問下如果自己再加另外一個授權
係咪要排兩轉？

買預售票巴打可以用現場票入口 無人查你係踩預售票

嘩真係多謝晒
其實係咪真係咁難安排呀？
佢第幾年搞呀究竟

想知多人個條係咪買現貨咋？
訂貨會唔會少人啲

鷹君

我諗住8點要到

小朋友返屋企穩陣

係呀，今晚9點排定應該快小小

擺左咁多年又咁多經驗都完全冇planning咁款
搵個staff企隊尾舉牌都唔撚識
唔知幾多人去完booth睇先再衝返去隊尾輸返一二百個身位 on9

唔洗

Howard 笑到

屌
頭去去咗一邊 之後幾條女又指返去另一邊
On99

安排好撚差dllm 平民飛插撚晒隊入 vip都未放 仆街

1/4 joker派到幾時有無人知 打左幾十個電話都無人聽

更新去到會展再去鷹君

唔洗咁爽？咁咪無限授權？

賤民飛又好 VIP飛又好
猴活都係照撚

唉 屌老母 ，買VIP黎做咩 仆佢個街

睇返張vip飛寫。入口係10:15開，但賤民就10:00？！

真喎on9 平民飛又話1045入 頂你個肺

見之前有巴打post
無留意更新左

係唔係見太多人就提早放

你賤民飛既 同樣時間去排
分分鐘前面多幾千人

又唔見vip放左先？

一向vip遲15分鐘, 第一次玩？

條龍長到痴線

排隊訂既情況如何

女雷神 85戰損

雷神巴有無vip

終於入到會展涼冷氣

唔明啲人屌咩
我當你8點排
Vip排門口 賤民仲排緊天橋
有得比咩？

有啲嬲

正到

咁即係唔係插隊啦，係根本安排係咁

訂貨右邊 近廁所

VIP不嬲係指排小D人，唔係指你早D入
年年都插

我見住佢地衝入去

雷神落地球 都係賤民嚟

班原價撚返屋企啦阻鳩住晒我地排隊

原全放棄買現貨，多人到

你真係唔識咖喎

到時咪又係加翻 屌

睇住南亞拎貨好撚嬲

訂貨無乜人

多唔多蝻

聽朝我諗我會7-8點去到排

多

睇住d賓賓南亞衝

麻煩巴打幫手現場問問姓名倒轉可唔可以訂

聽訂8點到灣仔地鐵，拎賤民飛入到場直接排訂貨隊算，果斷放棄現貨Cosbaby

平行世界上連登

就咁望我前面可能60嗰+
睇唔清條龍

睇staff心情

Next time baby

你係邊到排緊呀60+

一個唔洗 2個要排多次 SB有寫

member]係呀廿樓直入[/member]

本來ff下現貨 依家我都決定放棄
聽朝專心訂

訂貨我係隊尾附近
至少200人

終於買到 勿相認

準備qr code

屌 依加收張VIP飛都難

訂貨 起碼3粒鍾

咁多人，一人一隻戰損85都唔少野

會 你訂隻野 原價加+300-400

望住你對鞋搵你出嚟先

有冇咁多人訂呀

少人你就驚

Yup

訂貨都叫多人
睇下現貨先

見到小學生

唔會一鳩樣

我仲要無諗住收vip 自己訂三隻嚟玩仲要比埋張vip飛錢

訂貨都想

封email寫聽日10am至3:30pm 應該幾點去？

辛苦女友了

見到好多菲律賓人同蝻拎住黃6同ss gg走黎走去

而家去排定

未過15唔比訂wo

勁野

見到今朝 諗住收VIP飛 都收唔到

炒9

現貨cosbaby冇左咁多 估唔到都咁多人

想問下訂貨係3:30前定係3:30前要入隊

現貨多 訂貨唔可以多？ 咩邏輯

d人可能唔知

我講緊係呢張相中見到

排賤民啦聽日

人地寫埋仲問 邊段至邊段

準備緊幾條龍

咁遲先話無貨
班友早就排緊

應該去搵緊比錢佢地買嘅炒家

俾人填滿埋

現貨都唔郁

係因為真係唔算多
訂貨眼見200-300 現貨有500我估

啲蝻

痴線多人到
現貨可以放棄

訂貨都排哂成個場？

訂貨過1000人

我覺得唔止200-300
一行都40~50人啦

現貨係多撚到仆街
賺得雞水幫人代買 老西都唔賺

現貨行得了

班肥毒見到 單獨一個女

分開左都唔知啦

有人cosplay義士

訂貨好似去到木棉花位

咩黎？

訂貨有幾多個counter做緊野？

黃頭盔？

我都想叫條女黎 但佢on99咁陪我排又唔好

卡機冇壞呀可

經過望到好似三個咁上下

唔好啦 企到跛

行去木棉花跟住人龍行到龍尾la

我都好驚排到去張卡唔生性

你下年自己開個ht展啦霸撚晒人地d場

要行埋去影張相啦

長撚到仆街個條係現貨？？

動漫好似為hot toys 而開咁

邊個話訂貨區少人至少3粒鐘

扔hot toys上3-4樓個邊 自己擺會唔會好d

現貨派緊咩？ 上年4寶？

咪係，咁辛苦自己受到啦
難得佢比你玩hot toys

今日黎排，佢話
又買？

Staff 話訂

可能唔只

早啲排咪少人囉

現貨下話，訂貨佢有預人數

突然間行得好快

勁，真係辛苦錢黎

睇下今日之後仲有無原價

大家唔使擔心，因為佢平時同我一齊玩佢自己都中意埋一份

見到baby了

訂貨屈到木棉花
好似有隊尾牌了

有冇巴打講下d現貨仲有淨幾多

好似現貨黎

我個個冇阻止我算好好嫁啦
最多反下白眼

原子狗又引戰

我個個淨係中意thor

叫猴活整個義士 figures

我係你格尼，圖後面係藍衫，再白衫

因為高大靚仔？

係咪收入會捐出去先

係屌佢

帶埋個女排隊係咩玩法

依家都未必有

放棄咗

暑假

去動物展買現貨不嬲係好on9

似係訂喎
係訂貨條隊延伸出去嘅

識鍾意一定鐘意肥科

親子隊好似有優先入場

利用親子通道既仆街

放棄啦，多人到

見都未見過你個名

有女先問好冇

佢話肥仔就唔好

由細開始教導被候活撚

係咪有女鍾意我

吖屌
太多人係我睇錯

曬幸福，可恥

好似真係現

7點到等3粒鐘

我條女都中意
話因為似我

普通飛但親子一齊可去可以去1B通道入

下晝先入 到時唔知場外條隊清哂未

係喎，VIP大法

有無巴打已經成功落訂？

收皮啦

啱啱見到了
咁啱排到個個位

狗飯圖

個腩

係訂la
好彩冇聽人講排現貨先
現貨冇就算，早d 排訂
到時派貨先都可以早d 有得撚

排幾個鐘買cosbb真係咪搞

請緊大隻版

我都R爆頭

現貨除左cosbaby 仲有無咩好野?
過一個月 logon同淘寶大把cosbaby貨

反正我係430個隊

Gay?

$10紙袋

呢度好多人排架

見到fb圖 排隊由場頭排到場尾

Cosbaby遲下rb都有啦搶黎做咩

想問訂貨排幾耐

幾粒鐘走唔甩la

成個動物節執7左佢啦
歡迎大家到HT展

多人到癡線

嬴左

Vip飛都要3個鐘啦至少

唔洗排
有現貨
咁都會入場課下金
不過今日應該無望

下年的埋我表妹黎先

Fb真係好多代購cosbb

想睇scartlet gg開箱

其實龍尾係邊

唔L係掛

你會後悔
一定煩足幾個鐘

多人多撚到癲，條隊又唔撚郁

上年經驗 今年可以更耐

咁普通飛幾點先入到場

好多人拎現貨，係上年訂既？

今日四寶好似信和拎

淨係買cosbaby係咪排去到A區嗰條隊
利申 新手

上年首日7hrs

就到龍頭

到你訂報一報時巴打 希望各位巴打都可以早啲訂到心頭好

同上年一樣
條龍都係唔春識郁

係炒家年齡層

現貨而家去排仲有咩買

普通飛 係咪可以7-11買定先？

好多巴打帶埋女朋友，女朋友打機，啲巴打就攬住女朋友睇佢打機
好彩我都dl左幾套電影

1020直入

喺
Ok 七仔都有

拎出去賣 或者益下巴打

大把黑card 5x歲

我果張vvip印都無吸

唔郁既屌

買個經驗等你知係幾咁on9

應該學我咁兵分兩路先最efficient

我都等緊今日現貨

應該12點就訂到

我見啲文話每日1015後先賣當日飛
咁咪好on9

地鐵站一出黎間ok都有得賣，買完上天橋

我屌那星 排餐死買cosbaby

排貨點隊唔郁既
我好似係隊中間

問佢共唔共享女友

好似見到絲打真人

梳，我內容大意係話
我無女朋友呀屌

開始有人坐地下

你2點鍾會唔會出到黎